【727元朗】對準政權, 721上環黑警濫暴, 元朗警黑合作, 727光復元朗!!!係727!!!

好多人FACEBOOK話係28號, 唔好比人搞亂, 係727, 文宣要做野
同埋唔建議大家將大家發夢想做既行動太張揚, 一來唔好打開口牌比人睇住打, 二來發夢做既野通常和理非接受唔到, 727元朗絕對需要市民既數量去支持. 如果打正旗號入去發夢反黑, 燒村, 起墳, 會少左好多人去
記得去得既都要上GEAR
仲要記住成立臨時立法會宣言
光復香港 時代革命

727
727
727

推

727
727
推上去

不是728, 東方狗報都亂報
727
727
727

推一推